終於俾我諗到一個唔洗含淚投泛民既辦法

印乾眼淚先入去

樓主好好笑

我都諗到唔投白票嘅辨法

投素人

笑咗 唔錯

販民

正解